點玩美容雞、倫敦金雞

tinder、wechat、happn呢啲app大把臭雞sales就眾所鳩知
巴打有咩玩法撚佢哋
啱啱直接send咗條新聞link過去，問佢點睇
覺得都係唔夠

約炮

臭雞滿天下

全部是男人

你都幾得閒